大力舉報所謂「小粉紅」提出的NMSL(no more security law)違反國安法，要求香港警察拘捕他們

拉咗5個

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber